[鏡片JJ]藍光鏡一問

邊款藍光鏡片較好 唔會太偏色
事關小弟做設計 想知邊款比較好
Hoya? Zeiss? Seiko? Pentax?
Thanks

Pish